澳洲手足仲差300蚊就眾籌完, 計劃成立一個組織抗擊中國打壓人權.希望大家可以1人捐1蚊,2021年就攪掂

Drew Pavlou - 澳洲人，因多次發表言論支持香港/西藏 曾受死亡恐嚇。而家昆士蘭大學或會因Drew 既言論踢佢出校。佢由上年6月起已多次出席支持香港既遊行集會
而家希望大家幫幫手等佢可以運作一個非牟利組織全力打擊中國係澳洲既影響力

Drew has been treated horribly by The University of Queensland. For the crime of speaking out for Hong Kong democracy, he was subjected to a barrage of kicks, punches and death threats. When he refused to back down, the university expelled him on totally faked charges.

This injustice has outraged Australia and the public has been right to demand action. Your support has already shone a light on UQ’s murky, corrupt relationship with China. Now, your donation will take us further.

Your donation will bring the university to account once-and-for-all for their vile dealings with the Chinese Communist Party.

This evil government’s cruelty is almost unimaginable. We’ve seen Tibetans and Uyghurs subjected to rape, torture and genocide. We’ve seen Hong Kongers brutalised in the streets. This government will do anything to destroy democracy and freedom. We have to resist their attempts to subvert our institutions by stealth.

The funds raised through this campaign will be withdrawn by Drew’s team directly and will be used to establish a non-profit organization to fight CCP human rights abuses across the world and defend democracy against CCP subversion. All funds will be directed to the Defend Democracy Alliance in a fully transparent way. This will allow Drew to continue his great humanitarian work and take it to a new level.

推

已捐

比埋

做咩花式自爆

攪掂了